一日十幾廿場鳩賭心水

今晚宇宙級重心，唔中搵我

屌奶星懷疑死post
開過個新嘅

圖盧兹贏盤我幫樓下含撚

Lm

有個盧字都係辣殺黎

米害人啦

Yes rubbish lo

盧狗

唔記得買意甲

又係你條木咀

意甲買咩?

想要主瞓先

冇睇尾盤買細d

樓主起身收錢

辣殺

1-0

艾斯賓路拿即場啲飛咁硬
打定交叉都得了

真係開主
太眼瞓冇買到

9點買咩

Next

唔買

盧

曼聯歐聯冠軍

買左巴塞

幾時返grp

49000又想燈

咩grp

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度

Not燈

南美佬又玩賭仔

樓主幾準推

Who r u

未轉ac?柒到

邊個柒頭咁快負皮

未轉Ac

真

樓豬診斷左思覺失調架 大家不要怪佢
佢定期都有食藥同番中心見社工

普馬斯

普馬斯唔贏邊有錢買藥

補返真飛

冇人屌波

對了盧

炸撚左球

炸完對家入?

撐下你

樓g咁厚本

炸完對家未撚入 對家最好唔好入 然後比客入 hey

返來？

賭薪+

Hey ya hey ya hey

幾時派我？

盧狗又出黎po假飛害人

去邊？

真 明明就買廿蚊
樓主假飛狗

樓主還我血汗錢
借咗10萬學費買落普馬斯呀

仲未死？

╮(￣▽￣"")╭

狙擊王

豬爺

返來 唔係去

畀我係樓主就一定屌柒你

來邊

還我學費

Fake完對家入
Var整出嚟就係為咗逼害我

樓主回水

普馬斯反cup派樓下100

真係入左

留名

我留咗唔洗爭

盧f1 hi

先生幾位

Gchi

如果可以恨你
全力痛恨你 連遇上亦要躲避

1:0完場喇 no goal la

Ching邊位

普馬斯追和我幫馬打飛機

無言的針針針針落國金

普馬斯可憐下樓主係弱智快啲追和先啦

變身狗

屌你老母varrrrrrrrrrrrrrr

南美佬日日累人跳樓個心過唔過意得去

盧包勁定書包勁

書包 盧點比

尊重下包爺啦

咁mama勁定mma勁

日乙lo

新瀉天鵝

死熱狗

king king jai

按埋seafood買天鵝

睇呢個 好過睇波po

有得睇傻閪樓主事前真飛輸

都係十蚊姐

Ching rich

普馬斯對家收錢

會cup

Real

Vvd??

Goal

莫b又想我po你電話出黎？

係，幾時派我？聽人講你300上20k

1-1 cry

莫狗

撞鬼咩

收到風仲話你而家賣料....

真係撞鬼了 牙sing賣緊先真

Dllmasw

等我仲諗住搵你夾份賣，咁我搵sing先

仲keep住我電話。。。

可以比啲料我

沒有啦

rubbish

樓主大燈閪

天鵝入波我食商天鵝屙d屎

仲燈撚過asw

咁又冇....

澳j買乜

睇好噴射精但低水唔買

樓主正傻西

盧狗開post

高水啦宜家

糕🦷

出韓K未

Cashed
Fc首爾

繼續假飛支持

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾

樓豬復活了世界第一盧洪哲

GRIEZMANN先係第一

新垣結衣先係

屌你老味走啦

LM

GCHI

支持我盧

教小妹游水？

盧狗躝啦

會然 盧洪哲 請入一入黎

盲反狗冇人回

過黎搞9你post

唔受世一垃圾玩

BB i love you

盧派未

好 幾時游

咁辛苦改張假飛圖出嚟燈仲要我派

出名燈

邊9個盲反0 同我企出黎

蛋哥話既

世界第一 盧洪哲
波po最強大蛇

佢成日亂講野 54理

中

牙花。。。

盧蛇

平手唔多識玩
莫斯科戴拿模

牙Q 好掛住你

手2入球我含盧根

收皮啦

捉到

樓主玩澳甲？

No

日假點睇

改唔切假圖
買少少fc琉球

allin

粄

盧糕🦷

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模

小白

hi 我盧

唔見你喺波po

買左中央陸軍 -1

我卢

去秦5叫 啜膠了

冇意見

我愛盧蛇

求join tg grp

莫c4中央6軍

日乙盧✅✅

世界第一

忍唔手賭西波

Gun 左 祝羊

米，我有預先通報

補返假飛

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍

Hi積奇蛇

有注西甲冇出呢到

Who r u....

係 成日都比佢cake

杜塞爾多夫

阿士東維拉

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍
杜塞爾多夫
阿士東維拉

畢爾包

win？

讓？

弱能就唔好跟啦

盧成日五找數

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍
杜塞爾多夫
阿士東維拉
畢爾包

我全部都係買讓球盤
如果特別買埋win嘅會講埋

五系禾泥==

呢個post咁高汁都冇乜人留名

lm

六成勝率
話低汁又唔係
但未到於高

弱能po==

ok

勁在係我控制注碼

山葉

盧sir

典買牙

Fc東京！！！

神船勝利船

日盧

5k重心盧

樓主弱能

入波未牙小白

大分三神

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍
杜塞爾多夫
阿士東維拉
畢爾包
山葉
東京
神船仆街隊

channel有出

你真係癡撚咗線

琴日3000本輸剩600 而家跟樓主上返1700 等緊樓主重心 一砲轟

有無channel link🙏🏽

咩事

上面有

今晚未必有重心

黑夜之神出黎了

波琴

啱啱訓著咗 miss咗最新兩場

橙

下場幾時啊一定跟實 不過注碼唔知點分配好 all in1700?

2日輸左3000 求樓主帶番本..
唔係跳樓都唔掂

輸左五千
同你差呵多慘

救命

救命我就幫你唔到
賭無必中

愛華頓@2000

跟

勁 又中

中
加返入grp未

你宜家又幫我gel點加

唔gel啦咁

lo仲有冇水 要追數

托盧卡

托盧卡 盧頓

呢場學費好貴

錯post tim

樓主你都有

樓主一向係

好撚渣

2:00既波？買唔切

好事

樓G又糕

Fc洛杉磯

對左

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍
杜塞爾多夫
阿士東維拉
畢爾包
山葉
東京
神船仆街隊
雲達
波琴
愛華頓
托盧卡
Fc洛杉磯

米蘭雙雄點睇

國米隻伊卡迪扭計搞到好頹下
加上盤路都似主
應該會要主

秒goal (比人）

樓主點睇貝迪斯？

巴塞隆拿

個盤好似對貝迪斯好有信心

點睇主隊？

巴黎聖日耳門

洛杉磯

On9 lo

洛杉磯12m 2:2
Cup埋佢

小保加點睇

睇好但瞓咗

海登咸
圖盧兹
幸運薛達
侯治柏度
普馬斯
新瀉天鵝直屌win
Fc首爾
莫斯科戴拿模
Fc琉球
莫斯科中央陸軍
杜塞爾多夫
阿士東維拉
畢爾包
山葉
東京
神船仆街隊
雲達
波琴
愛華頓
托盧卡
Fc洛杉磯
巴塞隆拿
巴黎聖日耳門

感謝樓G
新手賭仔終於追番本金

我愛樓豬

呢個禮拜係咪休息？好似冇野好賭

一日可能細注玩一兩場

盧狗成身街數 贏完都唔夠還

咁爭你幾多呀？好想還

跟左最後三場就瞓左
起身贏番尋晚輸既
快點強姦我

有贏就捐下錢

仲輸緊少少 跟多幾鋪即捐

Lo 9!

樓豬元朗人？

藍星人

樓主好fit

Adore

今晚有無咩心水 差緊5k 想跟返多小

樓豬你食緊邊間？好撚伏喎睇落
開開名警惕世人

仲要五百幾

一蘭好過

賺咁多，比多少少去食自助山好過啦

係自動餐嚟。。。

仲衰過狗糧

Hi灰甲佬

no show gor ho lun fit wor

0810買唔切

呢場猶豫咗好耐

下次真係要登入定等你
而家領先緊

Cska✅
艾拉維斯✅
杜塞爾多夫❌
阿士東維拉✅
韋斯咸🚶🏼‍♂️
不議包✅
哥倫布機員✅
迪祖亞拿✅
磐田山葉❌
Fc東京✅
神戶勝利船❌
大分三神✅
墨爾本城✅
雲達不萊梅✅
波琴❌
西維爾✅
雷恩小注🚶🏼‍♂️
愛華頓✅
托盧卡✅
Fc洛杉磯✅
AC米蘭小注❌
巴塞隆拿✅
巴黎聖日耳門✅
格雷特霍夫✅
葛度爾古斯✅
學生隊✅

本身想跟1k

緣份未到

跟哂

聽朝啲波點睇？

係邊到出

咁懶唔追post點幫你

在心中

咁要捐下錢了

邊到有爐入

On9 lo dllm

不過細注黎 有咩機構捐得過BTW

奧比斯 無國界

聽朝會唔會玩啊 要較鬧鐘

睇下起唔起到身

盧蛇好冇食？

士林台灣麵

麻酸樂正野黎，不過分店少左好多

好過癱仔了

盧蛇who

有冇食過聚
鹵肉飯好好食，啲餸份量又多

下次試下

我完全打漏晒個名
古月聚

走地盧

主隊太廢

盧蛇條telegram link pm唔到

太多人 改咗

呢幾日冇玩走地

想入谷同盧蛇屌下波
再屌下Asw

Asw呢家會駁嘴

屌Asw

想入gp

屌少咗開放肆
今朝果場一同路就❌
仲要你買$830 佢買$170同你湊夠1000

條仆街就係見邊個呢排旺就燈邊個

gp仲有冇位

Gp呢盧蛇

盧sir 下次可以唔可以早2分鐘post
細佬我買唔到

因為呢幾場都難買
要諗耐啲

次次最尾1, 2分鐘出
實跟到啦

早一分鐘 我已經mon住 一見您post 已經立即投注 都買唔切

求加

有玩爆爆王 但個ser到e加都on99

仲維護緊

我愛盧蛇 我愛波蘭

tg呢

燈咗兩場

呢場有一半係跟人

睇直播 美國個場真係有d假
個龍咁都無接 入左 仲要81分鐘

美國買角大 點知下半場停經

3000蚊波蘭當係自己飛？

你去第度搵張一模一樣嘅飛畀我睇啦

冇mon即場

好彩無睇啊你 睇完真係屌老母 原本可以收半格

我見365 7x分仲讓得起平半2.2x就知奶奶地野
不過廢事補 瞓咗

只歡迎絲打

咁加我入去啦

唔誠實

想加入絲打谷

盧蛇好燒式？

莊家強行安排禁區外點球 牛逼

係

安排一下點球

今日個四場跟曬 月尾捐錢去無國界先

365尾段平手盤一定5會比你走水的

講完就入 爽 樓主用猁洗廁所未

Lm睇直播

臨尾客升左水 9沖主盤

有冇得入channel?

即係咩 求教

80分鐘轉平手盤多數決到勝負 有絕殺球
不過只係機率大d 都係要靠信念

話說球證又幫我地下盤安排左個點球 齊羊

學到野

不過呢類首先要馬會有得買 同埋多數小注
當賺個飯錢

做乜9

樓主點睇今晚荷蘭？

追番3注

宜家個盤好靚！

德國仲有得受讓？

即係買咩

補客下一球追番數算?

死了

較正十mins 1 goal ....屌

想john pro club

日日係元朗食野

Ching踢咩位

有咩介紹

盧B 中國個場失誤了
見到中國真係點都買對家

買左客勝 fatfat

中場中

成記正呀喂

上次講過，古月聚
麵麻麻，但啲飯可以
加三蚊直屌滷肉飯，餸唔好揀雞腿
鹽酥雞、黑椒雞扒、紅燒牛肉、豬軟骨都唔錯
佢台灣腸幾好食，但我都係散嗌，冇試過跟飯餐
記得唔好叫嘢飲，會飲到糖尿

陸記雙豬粉點睇

我戒咗豬頸肉了，但就咁燒肉飯都好正
雞排飯係次選，之後係排骨粉

靚

立哥料理，我既飯堂

角落頭間煲仔飯都好撚正